政府 minpay

小弟認為呢件事再發展落去
去到武裝衝突嘅話
只會攬炒
所以諗到以下我地同政府嘅利益都兼顧都嘅方案

1. 林鄭下台，以下方案都係由署任特首公佈
2. 終極撤回逃犯條例，兼停止/煞停所有企圖進行中港融合/加強控制嘅政策，包括智能燈柱，社會信用制度，每日一百五十新移民等等
3. 透過行政命令/緊急立法，以保持社會穩定及保障警隊聲譽為由，特赦自6月9日起因公眾活動而犯法的市民及警務人員，黑社會除外
4. 成立由法官領導的獨立調查委員會，由廉政公署及警方提供證據，在不作出刑事起訴的前提下，調查本次事件。委員會同時對本次事件中警察及各問責官員的紀律處分作出建議，並必須執行。
5. 實施真雙普選，但中央對經香港市民選出的行政長官有最終任命權，而彰顯中央權力。

咁既話大家受唔受

我無野講我